靈魂若變賣了 上鏈也沒心跳

誰跪低 多麽失禮
全賴經紀公司的獻計
連自己 亦都恨心拋棄
一切都放低
企穩 不需乞米
誰人香港得到一切
奴隸沒有學費
靠中國活一世

填詞還填詞，唱歌還唱歌，唔知點解要屈佢黃

佢屎眼幾黃既
佢老婆係肯亞唔夠錢買袋？
奶翠翠屎眼奶到咁入？

根本就從來都冇黃過

咁總有人係會強行幫歌手歸邊

兒燈仔不嬲自作多情鐘意幫人油顏色